我永遠愛著你

冇可能

why

草猛？

？

草蜢有首歌叫永遠愛著你

唔識

頂 好gay